失聲七個月嘅藍絲、港豬、中立撚出現了！

感謝黨！
感謝武漢！
感謝林鄭！

你班自私撚，淨係識顧自己利益
燒到埋身終於識出聲？